成立警員資料庫！！！

想問下如果成立警員資料庫 長期監察警員嘅行為 有冇仼何法律上嘅風險要注意？

支持。如果有埋罷食罷買名單仲好

自己推返自己個post先

真心 收集記者影到嘅黑警同黑警編號 建立資料庫

無number吖嗱 廣大市民齊齊認人

我哋唔需要特別起底 只喺需要用網上嘅公開資料同傳媒嘅相 當然 大家都可以逐個黑警影大頭嘅

pish

監警會做唔到嘢 我哋成立民間監警會

我哋相信唔係每一位警員都係暴徒 只係有害群之馬 成立資料庫嘅目的係幫助警隊搵出呢一班害群之馬 從而提升警隊嘅整體形象

Anyoneeeeeee

推